---
layout: post
title: Philosophie libriste de comptoir
---

Le titre ne se veux pas péjoratif, c'est juste un manque d'inspiration. En fait je me trouve beaucoup de point commun, du moins dans la façon de voir les choses, avec [un certain BioloGeekoDavid](http://www.biologeek.com/). Et sont dernier billet est tout simplement très bon. Certes c'est un rappel, pour ceux qui sont déjà impliqué, ou "converti", mais c'est toujours bon à lire, et j'avoue partager les points de vues de notre Biologeek. [Pourquoi contribuer au logiciels libres \[via biologeek\]](http://www.biologeek.com/journal/index.php/pourquoi-contribuer-aux-logiciels-libres). Bonne lecture.



